Razmjena vjestina (20.02.2010. @13-19)
######################################
:date: 2010-02-18 18:34
:author: bud
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-20-02-2010-13-19
:status: published

| Kako se polako približava kraj mjeseca, tako se i ispitnim rokovima
  približio kraj, stoga očekujte malo brojniju razmjenu. Znači ovaj put
  pravi razmjenjivači + studoši! :)
| Vidimo se oko 13 sati u hacklabu!
